英超賽會視乎情況 或會召開緊急會議決定是否腰斬賽季 利物浦恐無法奪冠！

未有頒發冠軍

再次無法打破縮命

英超冠軍=武漢

希望腰斬，死利狗一世無英超

利記球迷咪憎死中國

點都唔俾利主場慶祝第一次攞冠軍

搞到全世界咁樣到頭來都係為左阻利記

你調轉左講下話？利狗逞英雄想拎英超搞到個世界局住變成咁樣

有料實拎得返

點似得死獌狗冇左廢蛇4424即刻見撚晒狗樣出黎

肺炎會唔會都搞我利拎唔到英超冠軍

一早講左

你不如話埋你老母啦
聽日你老母撞車就世界和平

講真，利狗本身柒下柒下，個世界不知幾美好
但利狗想拎英超搞到上帝逼住整個武肺出黎
武漢死既人要入晒利物浦數

閉門作賽咪得

我老母已經感染武肺死左
最能衰利狗

咁對香港最好

英國準備大爆發
if you know what i mean

如果最後成真，同平時玩Football manager save load 大法一樣😂